騰訊帶左一段，黎緊既升市應該由匯豐帶領

之前大升由騰訊帶動，而家算非常高位，就算唔跌，橫行既機會比較大。因為佢市值但太大，再靠佢推高恆指好難。而家恆指成份股將佢比重由11減到10%，

而匯豐比重由9.68升上10%,睇黎政府對佢都好有信心，匯豐同騰訊佔恆生指數成份股好大比例，是但一隻唔升都好難帶起大市。

匯豐第三季業績強勁，快速咁復甦，但因為之前太多人驚左匯豐未爆升，所以無咩人敢買，黎緊應該靠佢帶恆指。同埋佢有5厘息，防守性都好。

諗緊換唔換馬，唔知大家點睇

all in qq

All in 992

見政府突然加匯豐成份股比重，咁政府一定知道公司一d野先會咁決定。

而家又話中國放寛外資銀行限制，匯豐都有係中國立根，咁咪大把生意做

匯豐回購左幾個月，係咁妹下妹下

等佢回購 升穿$79 先值唔值得買

佢一路橫行緊，好淡爭持，始終佢沉左咁多年，好多人都重觀望，等佢重大利好消息。

匯豐現價都不斷回購股份，政府又推高佢恆指成份股比例，證明佢係有料黎緊。

岩岩公佈左第三季業績非常好，大賺448%
短期多小升跌唔敢講，不過佢又有5厘息，佢都唔會減派息，有防守性，風險有限。

我打算星期一都換馬

重有佢佔恆指成份股比重咁重，又未開始爆，黎緊拉升帶住個市好大機會都係佢。

而QQ已經帶左一大段，而家都似想回同散貨格。成3萬億市值，要幾多錢先拉到1%?

我想問政府邊個部門負責調整恆指成份股？

成日都偷偷地講啲高官唔開記者會

無出來講我地小市民點知呀
搞到我次次都miss左發達機會

Hsi = 政府邊個部門？

邊忽強勁?

有創意

病貓

見佢講幾次政府真係膠都廢是俾

話唔定係中央政府

到英國正式脫歐又跳獲金啦

預計之內跳條毛咩

騰訊已經到左極限,係時候到我匯豐發揮啦

所有人都未肯定會發生咩事喎
trade deal未傾掂喎 英國銀行未來係歐洲係咩角色都未知喎

巴打你係所方神聖已經知道?

有新嘅潮文啦 正皮

過 10% 咪減持囉，垢咩病

政府既錯

投資新手來問 將個比重提升 姐有咩影響？
我唔知我所諗既岩唔岩。
希望希人答下我

恆生咪姐係匯豐
加大自己吹下水好奇咩

匯豐啲打手水準咁低

ＡＬＬ ＩＮ ７００騰訊永遠股皇

IFRS9 同Basel 3 final phase NSFR
Google 完你就知銀行股下年會發生咩事

1 M HIBOR 低於1%將成歷史

什麼邏輯？

寧願買騰訊
騰訊 壞消息一定少過匯豐
銀行成日爆鑊 又脫歐
咪吹奏

樓主系80蚊以上大把貨

全世界都唔要匯豐
無懼世事變改

其實係因為騰訊市值升得太高，先逼住降低比重

On9

我要推返上黎

政府???

如果係堅持執著係我既錯字，你會錯失機會

恆指成份股關政府事?

我既潮文將會帶領時代

樓主

騰訊最後一段既反彈，要走好走啦

衝呀5號仔

等佢上80等到頸都長

700既極限已經到左. 輪到我hsbc發揮啦

十二月底有八十已經好好 都係咪咁多ff坐定定算